เปิดโผ17นักปล้ำ ลูกหนำเลี้ยบ14ปี ชิงแชมป์ยช.โลก

วันพฤหัสบดี ที่ 13 เมษายน พ.ศ.2543
เปิดโผ17นักปล้ำ ลูกหนำเลี้ยบ14ปี ชิงแชมป์ยช.โลก

สมาคมรักบี้ เปิดโผ 17 ยอดนักปล้ำลูกหนำเลี้ยบวัยกระเตาะ ไปร่วมแข่งขันรักบี้เยาวชนชิงแชมป์โลก 
ที่เมืองน้ำหอม ฝรั่งเศส 21-23 เม.ย.นี้ เด็กอีสานถูกเรียกตัวร่วมทีมมากสุดถึง 
10 คน ออกบินลัดฟ้า 16 เม.ย.นี้

สมาคมรักบี้แห่งประเทศไทย ได้ทำการประกาศรายชื่อ นักกีฬารักบี้เยาวชนอายุไม่เกิน 
14 ปี ทีมรวมเยาวชนภูมิภาค เพื่อเข้าร่วมการแข่งขันรายการ รักบี้เยาวชนชิงแชมป์โลก 
ที่จัดให้มีขึ้น 4 ปีครั้งเช่นเดียวกับของผู้ใหญ่ ณ เมืองมองบรา ประเทศฝรั่งเศส 
ระหว่างวันที่ 21-23 เม.ย.นี้

สำหรับรายชื่อของนักกีฬา ประกอบไปด้วย ด.ช.ทมฤทธิ์ เล็กกิจเจริญชัย, ด.ช.สุชน 
มาตา, ด.ช.จักรพงษ์ สุรพันธ์ จาก ร.ร.ปริ๊นซ์รอแยล เชียงใหม่, ด.ช.พลพีร์ แสงสวอ, 
ด.ช.วชิระ รุ่งเจริญไพศาล, ด.ช.อภิสิทธิ์ อมรกาญจนวัฒน์ จาก ร.ร.สุรวิทยาคาร จ.สุรินทร์, 
ด.ช.ภาณุพงษ์ จำปา, ด.ช.จรูญศักดิ์ ศึกขยาด, ด.ช.อิสสระพงษ์ โพธิคลัง, ด.ช.ณัฐพงษ์ 
ไกรสิน, ด.ช.จารุวัฒน์ กวนเมืองใต้, ด.ช.เกียรติศักดิ์ ปักษา, ด.ช.โชคชัย สามิบัติ 
จาก ร.ร.เฉลิมพระเกียรติสมเด็จพระศรีนครินทร์ ร้อยเอ็ด

ด.ช.ณัฐ ณ สงขลา ร.ร.คณะราษฎร์บำรุง จ.ยะลา, ด.ช.ธีรกาญจน์ ม่วงมี ร.ร.กีฬาอ่างทอง, 
ด.ช.บริพัตร ตะวีพัตร ร.ร.พิษณุโลกศึกษา และ ด.ช.ยุทธภูมิ ลีอนันต์ ร.ร.กาญจนาภิเษกวิทยาลัย 
จ.ฉะเชิงเทรา โดยมี นายสุธรรม บุณยะผลึก เป็น ผจก.ทีม, นายยงศักดิ์ ณ สงขลา และนายวรรณศักดิ์พิจิตร 
บุญเสริม เป็นผู้ฝึกสอน และมีกำหนดเดินทางวันที่ 16 เม.ย.นี้ เวลา 7.00 น.โดยการบินไทย 
ทีจี.930 

Krungthep Turakij Newspaper
